{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080934?place[place_type]=GID&place[gid]=1080934&place[latitude]=36.6756264417&place[longitude]=126.2820428741&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "몽산포 하늘그리고바다"
    },
    "text": "空そして海ペンションはモンサンポ海水浴場内に位置する宿泊施設です。 客室は恋人、家族、団体に合わせて様々な形で提供されます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 未成年者は同性の場合、両親との通話後のみ入室可能であり、追加予約人数がいる場合、ペンションに事前に連絡してください。 追加人数は追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴の方も受けることができますが、同伴を拒否される場合もあります。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生することもあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 ゲームや放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 すべての客室ではIPTVとWi-Fiを提供しており、バーベキュー場と駐車施設もご利用いただけます。 周辺の観光地としては達山浦海辺、夢山浦オートキャンプ場、青山樹木園などがあります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 様々な大きさと基準人数の客室がご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "空そして海ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "空そして海ペンションはモンサンポ海水浴場内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "空そして海ペンションの客室はどのように提供されますか？",
            "answer": "空そして海ペンションの客室は恋人、家族、団体に合わせて様々な形で提供されます。"
        },
        {
            "question": "空そして海ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "空そして海ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は同性の場合、両親との通話後のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数がいる場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "追加予約人数がいる場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数によっては追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "空そして海ペンションはペット同伴の方も受け入れていますか？",
            "answer": "空そして海ペンションはペット同伴の方も受け入れていますが、拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室の利用時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償はどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式での調理や持ち込み禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ゲームや放歌高吟などの行為は禁止されていますか？",
            "answer": "ゲームや放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "空そして海ペンションで利用できる施設や設備はありますか？",
            "answer": "すべての客室ではIPTVとWi-Fiを提供しており、バーベキュー場と駐車施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては達山浦海辺、夢山浦オートキャンプ場、青山樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "空そして海ペンションの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "空そして海ペンションでは様々な大きさと基準人数の客室がご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 836
    }
}